---
title: "Да ли могу да се пребацим на другу тему ако ми се не свиди тема коју иницијално одаберем?"
date: "2020-02-16"
description: ""
---
Наравно, то је лепота слободе! Уколико одлучиш да нека тема, нпр. програмирање, није за тебе, и да те интересује дизајн, потпуно је разумљиво да почнеш да учиш и да се бавиш дизајном, а ментори, други пионири и Школа ће ти у томе помоћи.  
